死臭雞 我已經大半年前拒絕左你

屌 日撚日Snapchat 度叫春 ig特登unfol同remove 你 又要fol返
你去收兵咪撚煩我啦 同你講埋 最憎00後

咁你咪當面同佢講囉
上嚟叫春佢會睇到咩

講撚左啦

又成撚日假相 你自己知自己事

放佢上黎啦

真係開心

我屌你老母冇圖你開post蒞把撚啊

1.你私人野關我地撚事
2.你有圖我地都有野睇，但你又無

我都想

關我撚事啊？
無圖你話乜撚都得